北京國慶進入臨戰狀態 不能生病，住院病人只可出不可進 斷煤氣禁止家中煮食

中共建政70周年將到，全國進入「臨戰」狀態，北京天安廣場一帶從21日到今日（23日）凌晨進行了第3次大閱兵綵排，緊繃程度已陷入風聲鶴唳、草木皆兵的嚴密管控狀態，除了天空禁飛鳥外，就連人都不能生病，北京大型醫院接獲命令，住院病人只許出不許進，非緊急手術一律停止。至下周一，更會中斷向民居供應煤氣，市民在家中煮食也被禁止。

這次綵排應是下周二大閱兵及慶典活動舉行前最後一次演練，其中全裝彩車在今次演練中首次亮相，並燃放部份煙花；部隊亦重點進行閱兵式和分列式演練，流程完全模擬正式活動。

法廣網報道，這次綵排從21日持續到今日凌晨，北京全市進入臨戰狀態，北京二環路幾乎被封鎖。

事實上，北京早已進入嚴管狀態，從8月下旬開始，很多工業企業就已停產減排，北京城區更不准許貨車通行；交通、郵件要接受三層安檢，上訪人士禁入北京，異見者則「被旅行」，甚至天空淨空連飛鳥都不准飛，而長安大街周邊酒店也在特定時間內，禁止出入，旅客怨聲不斷，緊急找新的投宿酒店；水果刀、菜刀等刀具都已全面下架不准賣。

就連民生也受影響，北京積水潭醫院、協和醫院等許多大醫院都接到命令，病人只出不進，非緊急大型手術一律停止。有小區更接到通知，從9月30日晚8時就停止煤氣供應，禁家中煮食，直到慶典結束。8樓以上臨長安街的窗戶需貼反光貼，而住戶們全部在10月1日當天一早就「被出遊」，直到活動結束才准回家，若有行動不便者，警察會「陪着」一起在家。

這種「臨戰」狀態不止在北京，自9月初已經全國各省全面戒備，包括警務系統也同步禁酒令、24小時戒備。

離北韓不遠矣

甚至天空淨空連飛鳥都不准飛

黨能醫百病

病人只出不進，非緊急大型手術一律停止。
cls，連病都唔比人睇

不生火不用刀零排放
支那国人吃草最環保

中共越黎越有亡黨feel

支那人剩係食草都頂到幾年 怕乜

與天鬥其樂無窮

on9
邊有人賀國慶賀到咁

槍打出頭鳥

香港人由71開始已經準備幫支那慶生了

逼人用電磁爐？支那既電磁爐會爆炸wor，到時10.1頭條多戶家居用品爆炸咪仲上鏡

屌睇唔到8點先禁

係北京搞咁多野又點
香港已經夠落你面 係國際上

咪天下太平，百姓身壯力健

進入臨戰狀態

到底鄰國係國慶定打仗？

屌佢老母都戇鳩嘅

環保黎講, 就緊係食屎啦

原來係国㷫彩排

丐幫大會

8樓以上臨長安街嘅窗使貼反光貼，而住戶們全部喺10月1號當日一早就「畀出遊」，直到活動結束先準返屋企。

杭州都係，政府出錢請市民 出市區旅行

國慶日就係開戰日？

國之將亡

天大地大共產黨最大 理西你班草民

其實係驚派系鬥爭有人藉機刺殺習近平/搞軍事政變

所以依家係戒嚴

on撚9
慶撚到咁
不如唔好慶
共匪準備慶祝倒台仲好啦

痴撚線以為自己上帝主宰萬物

完全詮譯咩叫粉飾太平

嗰日病左 唔知洗唔洗坐監

痴撚線

好on9

唔怪得黑警要用tg打雀

國慶?
似搞國喪多啲喎
唔知仲以為習帝個女死撚左添
堂堂一國慶典, 完全睇唔出「普天同慶」嘅意味, 厲害了, 支那國

應該普天同慶日子
攪到如此勞民傷財

強國特色

一年一度大型擾民措施

崩潰不遠了

癲到似fake news
已經唔係文明世界嘅人可理解

就好似情侶一樣, 大家日日都過得開心, 就每日都係情人節
一個國家如果國泰民安, 唔需要勞師動眾, 大家都會為國家自豪, 日日都係國慶
如果乜都要驚, 就証明點盛大都係做假, 同民心背道而馳

事實上10月1係近代人類社會最黑暗嘅一日

「被醫治」

為了國家的發展 人們生活算得上什麼
黨好 國家好 人們好

黨是我們的紅太陽

國慶都搞成咁不如成個黨摺埋佢喇,搞到胖虎慶祝生日咁.

國慶重要過條命

感謝黨，感謝國家，感謝雜種

cls 國慶慶撚到咁又有咩意思

唔係好明點解要咁做

厲害了！支納蝈

大躍進2.0

比人感覺國家風調雨順 國泰平安

頭條點會報
到時緊係市民放煙火慶祝國慶誤傷自己

戇鳩到極點

全民食草

到左今時今日仲咁樣...

CLS扭曲人格

朝早唔準屙屎
食飯唔準楂筷子

中共最後一次國慶.......咁更係緊張D啦.
過往國慶都唔會咁啦..................
一定已經內部出現問題..............
十月一黨內各派缺一死戰!

與民同樂？不了

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一要高叫「習近平下台」口號落中共面！

党：寨忠果，忍眠只有生和死，不能新邊

離奇過科幻小說

停煤氣咁會唔會谷爆媒氣?

國慶近了 所有人不準呼吸

推

有無十年前新聞參考下

好撚柒

點解仲有3年?

痴撚線邊有人國慶搞到戒嚴咁撚樣

痴線病都唔俾 爆個非典豬瘟聽冚城鏟

真係痴撚左線

以前清帝南巡都咁上下，但未到而家咁誇張

死亡証日期只有30/9或2/10

不知擾民為何物

沒有黨
哪有國
有國才有家
咱們要理解政府的難處

要面囉
話唔定會將啲就死既病人調去其他市既醫院
咁就國慶無白事

全國死清光~~~~~~~~~~~~

同金正恩同志接軌咗

亡黨前夕

病都唔俾

完美展現粉飾太平依個詞語

人哋國家國慶係與民同樂，中共就驚人落佢面搞呢搞路
咁驚取消埋個假期佢咪得囉

幾好,落條命令就無人會病

比我全國都落呢條命令
中國從此冇人病

被生病入院

咁的確中國人既錢 思想 包括條命都唔到佢地話事

連唔係人既野都想控制埋，唔使講梗係射埋降雨彈係北京出面堆城市等北京果日天晴架啦

與天鬥與地鬥其樂無窮

天神：開個唐山2.0畀佢，賀佢老母

驚青到 驚到咁自己都知自己有問題

搞國慶搞到戒嚴咁

大中華膠射出精未

唔講以為打仗

癲

冇病人入院 患病率下降
厲害了，我的國！

國慶慶到戒嚴咁款

國慶唔係要開開心心咩，做咩好係辦白事咁

熱烈慶祝10月1日全國0死亡

甚至天空淨空連飛鳥都不准飛
cls

好似拍緊緊劇一樣，開場前要set 好曬啲場咁

病既權利都冇

CLS國家

連雀仔都唔撚俾飛 仲唔係上帝

up

厲害了我的黨,怕撚死人十一想炸撚左天安門咁款

有理由懷疑中國想復辟帝制

屌真係要人食樹皮

onL99 啲死支蛆快撚啲死

賀國慶賀到戰爭狀態咁

香港一輸 未來就會咁

[10.1]主線任務:全港旗桿升起chinazi

呢個垃圾國家真係不知所謂
去啦藍絲 去大灣區啦
食屎都無得你食啊

不可死人

以前係咪都係咁?
CLS!屋企都無得返
所以十一黃金週就屎蜢出籠咁撚樣?

水果刀、菜刀等刀具都已全面下架不准賣。

點食榴槤呀屌你老母

慶祝國慶但進入臨戰狀態
唔係好似香港人咁熟國情真係睇到一頭霧水

國越喜慶，民越困苦，勵害勵害

黑人問號

岩架啦, 啲五毛網上咁串
cut鳩佢啦

其實點解要咁做驚暴動？

住戶們全部在10月1日當天一早就「被出遊」 cls

榴槤都唔俾食 驚你攞個殻當流星鎚

fact checked?

其實驚乜
住得係北京都無人反架啦

打飛機射撚哂D雀落地囉屌

全民食草賀國慶

黨說的你就要聽
生病煮食=反黨

唔比飛鳥飛都係風調雨順？

2019年仲想利用軍事力量展示國力同威嚇鄰國
真正反人類反文明國家

好期待同佢哋賀國慶

所以話仲愛國果班腦裝屎係真

屌佢老味真係垃圾國家嚟

幻覺，在党慶當日沒有一個人生病

翻譯比外國人

因為中國人從來都分唔清政府,國家,政體嘅分別喺邊.甚至乎會認為馬列史主義就等同中國文化.

為咗國慶，全國人返屋企食草

習大大見到十月一既香港煙火四起會唔會特別開心

原來鳥懂得飛翔都是一種罪

病都唔比係咩玩法？

一齊出去食霧霾 合乎國情

他國嘅嘢 睇吓就算喇

其實成篇野有幾多野係真?

source？貼新聞比source是常識吧？

痴撚線國家

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係咪fake news
呢個國家距離文明差好遠
點解做到第二大國

非緊急大型手術一律停止？咁唔尊重黨？緊急手術就個個爭住去做？唔識分輕鬆啊？

配合返中國國情咁講
唔係唔俾你睇
係你喺國慶呢段期間唔會病呀

離地獄之期不遠矣

我以前以為係鏡頭前喊嗰啲大陸人係收咗錢
依家睇返佢哋國慶啲戇鳩措施
原來真係會喊出嚟

如果當日落雨行雷，係咪即場發射導彈將乳暈打散

唔洗
死人唔駛坐監

蘋果有
今朝睇咗

有冇人覺得咁撚難中既雀都中到係一種先兆？

呢個時間爆多次沙士會點

以前皇帝大赦天下
今日共匪就...

胡說在黨國70年大慶的光輝照耀下 怎麼有可能生病呢???
難道習主席的光輝也治不好你小小的病嗎?

一定是你不夠愛國 愛黨 愛習主席 才會生病

漢奸走狗活該生病

病死了? 怎麼沒叫你美國爸爸來救你

共產黨最大忌
蘇聯最長命都只係74年
所以其實共產黨嘅神經四年後會再繃緊一次

爆發傳染病就笑撚死

點樣唔比雀仔飛過？？？

有無人知呢篇野真定假
如果係真，緊繃到好似臨戰狀態咁有咩意義？
求解答

cls

超正

支那国慶=戒嚴

共產黨
不意外

點解唔比煮食？？？？

有過之而無不及

呢句野雙關有意思

似就黎支爆

慈禧當年都係咁上下

慶係邊？

chinazi

cls國家，果腦裝屎㗎？

上帝要你滅亡 必先令你瘋狂
明明上幾任都冇咁癲

中國就係可笑到慶祝都要驚咁多意外
面就要足 呢種國家真係唔知咩思想

(認真一問)
其實為乜要咁做?搞個閱兵擾民到痴左線,有意思咩？

同埋臨戰狀況係為乜?

咪係,支那人咁多,食草都食到沙漠化啦

完全同清朝慈禧慶祝60歲大壽一樣
國家病入膏肓，外憂內患不絕，用黎轉移國民視線
歷史總有相似

支那嘅存在真係得啖笑

啲愛国廢老中青 高官 condom仔應該要返去感受吓

直送新疆

睇黎上海真係有人反

為了黨，應該的

人地美帝獨立日明明係全國慶祝
支那先會搞到咁on9

自慶

錯喇自由飛翔唔係罪而係病

不過諗諗吓
而家連病都係一種罪
所以你咁講其實都係啱既

佢哋係京官眼中都係賤民嚟咋，城門都入唔到呀

厲害了 我的國！
病都唔可以病

咁林病返左上去點算

好安全
唔需要自由

藍絲所有人麻煩跟北京個套先好出聲

平時係咪都係咁架？

支那滅國序幕

雜種任期理論上到2022年即仲有3年，但佢已親自廢除國家主席任期期限規定即已可永續終身做國家主席

文明既古國

真係好要面，不如釋放啲政治犯，成個國慶日夠哂吉祥

「整合」10月1日 分區/一區 優劣勢分析

true news?

有亡黨的味道

北韓

由出生到上學
一直接收假新聞 扭曲既思想 信息

其實幾難改變
開明果班都係出過國 或者成日翻牆
接收到真相 先有機會改變

祝早日支爆

唔準煮嘢食

逼市民崇日食刺身？

同古時帝王下江南大興土木塑造歌舞昇平假象有何異？

咁誇張

掩耳盜鈴

而家乜鳩野都係罪

顏射佢老婆彭麗媛

真係同北韓冇乜分別

一個強調自己幾關愛老百姓嘅國家
連老百姓嘅基本日常生活都限制

醒未呀班人

CLS

香港公立醫院都係差唔多姐
就死=會幫你即時開刀
未死=排多三五七年先

借copy

黨說只許死，不能病

End Game Day?

同意 開心 佢愈癲愈好

集體用電會全市大跳掣

醫院都搞？

想像唔到佢地可以點生活

根本痴能線國家來

紅事變白事

強國

CLS
國慶宵禁真係世界奇聞
做虧心事做到連雀仔都驚

洗唔洗咁大反應

炸到甩皮甩骨仲要冇得睇醫生又唔知死幾多人

其實諗諗下
住係四川, 陝西 內陸地區
可以仲好過住北京, 上海, 廣州 呢D大城市

你會發覺, 中共D痴線政策, 全部都是在大城市開始搞
乜乜菜刀實名制, 社會信用系統, 全部都是大城市發生先

四川, 陝西內陸城市, 可能太窮無人理, 從來唔搞呢D野

係自己屋企廚房放煙花

唔係
玩防空演習

真係
大陸好撚痴線
大陸高考時期
二線城市 某d地區都唔比車行
唔比人入網吧
唔比娛樂
搞撚到我炒車

咁先夠愛國

鳥正常應該係籠中，點會係天度亂咁飛？

無知一問點樣先禁到雀仔飛

又打麻雀?想大飢荒多次啊

係天度飛就被槍殺

用槍擊殺飛鳥

只要有人衝到入去嗌 光復香港，即刻落撚晒維尼熊面，但跟住要即刻自殺

擾民

睇錯以為北角

面子緊要過所有野
過到70年再算
死支那狗只係要面嘅姐

嚴重好多啦下話

習近平高壓底下，各層幹部無法貪污，皆盼習下台

其實jm9要咁 完全唔理解

痴撚線政權

超朝趕蘇

呢個政權真係好funny 10.1全中國都唔可以去醫院生仔

回到文革時代，打雀保糧草

不是北韓，是西朝鮮，或南俄羅斯。

痴撚線...擾民到咁...
不過共產主義、獨裁國家就係咁，全世界所有共產黨、獨裁國家到底幾時先至可以消失。

印象蘇聯都無咁玩法

連大自然都唔比，共產黨真係以為自己係上帝？

正，愛國撚快啲返去

痴撚線地方，
班中國人仲話自己有自由

向法庭申請禁制令

佢地真係覺得冇問題？

大陸d 人咁冇危機感

輸出革命

其實係好事，禁晒D工業活動保護地球，日日係咁就好了。

病都唔比人入醫院 , cls

連病都冇自由

真係好有趣
幾時會禁止全國人民呼吸

連雀仔都冇自由

好出奇? 人地國家食草可以食成年

pish

屌你老母 北韓嚟?

支那嘅霧霾有一部份都係因為煮食
唔係官媒亂吹
国慶唔想俾人影到成個北京都係霧霾咪做呢d治標唔治本嘅嘢囉

cls 有咩意思

勾結微生物勢力推翻政權！

元朝都冇咁癲

Sources?

到底要做幾多陰質嘢先要搞噤大龍鳳擾民？

果然係支那

有冇微博討論睇下

仆街屎大大有冇當過百姓係人

係咪白色恐怖個日搞事出事無醫院救

同北韓差唔多

On9

啊爺要點樣阻止香港既自由鳥飛？好期待

2個字 白撚痴

this is all abt china..

rip

超越偉大北韓

連登仔仲話小熊維尼唔care國慶
十一我地搞大佢落鳩佢面
等佢激到扎扎跳

唔洗懷疑
習帝廢除主席任期限制
就好明顯想稱帝